想問下𣿬豐支票可唔可以入落中銀

想問下𣿬豐支票可唔可以入落中銀支票機
有冇ching 可以幫手解答

支票主要用途之一就係跨行俾錢

巴打幾歲？

18歲

咁唔怪得你嘅